屌啲00後 口講憎中國人 自己成日嗡蝗語 又話北上去玩

玩得抖音果然都是弱智

好尷尬